{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026787?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 마메종펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 そして、基準人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室が拒否されることがありますし、この場合でも払い戻しはできません。 ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 また、ペンション別の期間が確定しておらず、料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約が可能です。 バーベキューのご利用は個別にお支払いしますが、人数によって金額が異なります。 バーベキューは午後2時から夜8時まで利用可能で、炭とグリルは提供され、追加費用は10,000ウォンです。 お子様、お子様と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく無料でインターネットを楽しむことができます。 夏はマメゾンペンションのプールで暑さを避けることができます。 プールはペンション内に位置し、5月末から9月末まで運営されます。 営業時間は9時30分から8時までで、水深は1メートルです。 プールを利用する際は、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、保護者は子供たちの安全のために注意を払わなければなりません。 駐車は可能で、渓谷も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると入室できなくなり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が拒否されることがあります。この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは許可されていません。また、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は個別にお支払いいただく必要があります。利用料金は人数によって異なります。バーベキューは午後2時から夜8時まで利用可能で、炭とグリルは提供されます。追加費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "夏季にはマメゾンペンションのプールを利用することができます。プールはペンション内にあり、5月末から9月末まで運営されています。営業時間は9時30分から20時までです。水深は1メートルです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。保護者は子供たちの安全のために注意を払うようにしてください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、渓谷も隣接しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備について教えてください。",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。データの心配なく無料でインターネットを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 664
    }
}